手機6月到期 各位巴打有冇咩好介紹?

我呢家用緊3台$128 6gb嘅plan, 就快到期

以下係小弟嘅wish-list:

1. At least 15gb local data
2. 最少2gb中港澳data
3. 月費 around $200 or less